被斬傷信報女記者情況好轉，由危殆轉為嚴重

將軍澳「連儂牆」斬人案，受傷的26歲信報女記者的情況好轉，由危殆轉為嚴重，繼續在伊利沙伯醫院深切治療部留醫。至於案中另外一男一女傷者，分別已經出院。

事發在昨日凌晨，一名男子在將軍澳連接景林邨和厚德邨一條行人隧道的「連儂牆」，持刀施襲，3人被斬傷，警方昨日下午在羅湖拘捕一名50歲男子。警方表示，涉案的男子被暫控3項傷人罪，明天在觀塘裁判法院提堂。

女記者加油

手足加油呀

Push

祝早日康復

推！祝早日康復

加油呀😭😭😭😭

未醒

醒返啦

加油呀